\documentclass[11pt,a4paper]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[margin=1.8cm]{geometry}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{xcolor}

\pagenumbering{gobble}

\begin{document}

\begin{center}
{\LARGE \textbf{REMBERTO ORTEGA PIÑERES}}

\vspace{0.2cm}

Estudiante de Ingeniería Informática | Contador Público Especialista en Gestión Tributaria

\vspace{0.2cm}

Cartagena, Colombia

Correo: rortega.tax@gmail.com

LinkedIn: www.linkedin.com/in/rortegapi

GitHub: github.com/Ortegarem
\end{center}

\hrule

\vspace{0.4cm}

\section*{Perfil Profesional}

Estudiante de Ingeniería Informática y Contador Público con Especialización en Gestión Tributaria. Interesado en Analítica de Datos, Automatización de Procesos, Business Intelligence e Inteligencia Artificial aplicada.

He desarrollado soluciones tecnológicas orientadas a la automatización documental, procesamiento de datos, desarrollo de APIs REST y generación de indicadores para la toma de decisiones empresariales.

\section*{Proyecto Destacado}

\textbf{AutomatizacionesIA | Plataforma Inteligente de Automatización Documental, Analítica e Inteligencia Artificial}

\begin{itemize}[leftmargin=*]
\item Desarrollo de plataforma para automatizar el procesamiento de documentos PDF.
\item Extracción y consolidación automática de información empresarial.
\item Generación de KPIs y dashboards ejecutivos.
\item Desarrollo de APIs REST utilizando Flask.
\item Dockerización y control de versiones mediante GitHub.
\item Generación de informes asistidos por Inteligencia Artificial.
\end{itemize}

Repositorio:

\url{https://github.com/Ortegarem/AutomatizacionesIA}

\section*{Educación}

\textbf{Ingeniería Informática}

En curso

\vspace{0.2cm}

\textbf{Especialización en Gestión Tributaria}

Finalizada

\vspace{0.2cm}

\textbf{Contaduría Pública}

Finalizada

\section*{Competencias Técnicas}

\begin{itemize}[leftmargin=*]
\item Python
\item Flask
\item APIs REST
\item Docker
\item Git y GitHub
\item Power BI
\item Excel Avanzado
\item Business Intelligence
\item Analítica de Datos
\item Automatización de Procesos
\item Inteligencia Artificial Aplicada
\item Procesamiento Documental
\end{itemize}

\section*{Idiomas}

Español: Nativo

Inglés: Nivel Básico (lectura de documentación técnica)

\end{document}